哩幾部laptop邊部比較好?

lenovo legion y250
asus rog strix gl553vd
acer predator helios 300 g3-573
dell inspiron 15f-r3740
邊部好?

唔好買gl553vd
build quality 好差 (雖然平)
用左3個月賣左

我見acer部嘢9000唔到就有1060 6g咁誇張係真唔係

acer出名平
我個人覺得acer quality唔錯 不過唔好期望有好多獨特feature

但真係好痴線, 1060仲要6g正常都12000樓上啦

Surface laptop

dell asus算，起碼非大陸brand

what about acer?

我都諗住買你list度acer果部，睇落性價比最高，同埋我上官網睇果個model好似有17吋，但去深水埗行過又唔覺眼有

我問過acer果部i7-7700,gtx 1060 6gb, 8gb ram, 128ssd+1tb hdd要$9999，但就係驚唔耐用/散熱差